<突發> 特朗普表示 美國人民絕不允許一個充滿舞弊既選舉

美國人民絕不允許一個充滿舞弊既選舉

背景燈飾好靚

仲有一個月, 可以點做呢?

enjoy

都就收檔啦重唔做野

靜觀其變 保持信念